[牛油果KOL] 偷圖拍自拍？八線暗模被網民斷正！！！(2)

Post 1

實Dell新Instagram：
[b]Copywithsadelle

歡迎各界人仕follow

🥑🍞🥑🍞🥑🍞🥑
I’M IN LOVE
WITH THE AVOCADO
🥑🍞🥑🍞🥑🍞🥑

手機劣改

實DELL：又會剛好出發之前張相有人post先過我既？
剛好啲牛油果溫泉蛋擺位一模一樣，
鬼咩！一定係用時光機抄我啦！
偷幾張爛鬼相就扮廚藝高手，
過主啦無腦蠢閪港女！

旅遊達人Sadelle熱愛其職，喜於在IG上大方分享獨家美照，令粉屍猶如身臨其境，更具親切感！
#TRAVELCOPYWITHSADELLE

[size=5][red]真 金 不 怕 洪 爐 火！
向來喜歡下廚的Sadelle更大顯身手，閒時於IG上和粉屍分享自製美食，賣相可人！盡顯賢妻良母一面

#SADELLECANCOOKSTEAL

加埋佢啲傻閪私家hashtag成件事真係耐人尋味
[/quote]

size=6]若 要 人 不 知[/size=6]

屌你老母 你隻蠢閪連舊濕鳩雲都要偷？

仲有濕鳩樹

濕鳩草

連濕鳩腳都唔放過，你冇腳㗎？

万刀甲：
手機劣改

柒左 未出完 由佢沈

I am in love with the avocado

推

睇第一個po以為佢係冇咩去旅行 先要偷圖扮生活好好
頭先㩒落個tag到見到有佢自己個樣嘅相 明明好多地方佢都親身去過 點解仲要偷圖

新post(2)，請移玉步

[整合] [牛油果KOL] 偷圖扮自拍？八線暗模Sadelle被斷正！！！(2)

google traveler

冇人push

呢個係3?

快d 開3 啦 唔好比佢停 推爆佢！
我唔識開@@

開咗3

[整合] [牛油果KOL] 偷圖扮自拍？八線暗模Sadelle被斷正！！！(3)

唔好再推呢個post得唔得？已開（3），麻煩哂